### язык Scheme c поддержкой Call-with-current-continuation

###### Parser (1 балл)

Ast здесь почти вырожденное, потому что парсер очень простой. Поэтому только 1 балл.

###### Интерпретатор (до 6 баллов)

- Списки, работа с ними.
- Числа и операции с ними.
- Сопоставление с образцом по желанию. Если без него, то должны быть какие-то стандартные функции для работы с списками и т.п.
- Объявления функий.
- Quote/Unquote
- Присваивание не обязательно
- Разумеется, лямбды, иначе это не Scheme
- Реализация вызова call/cc. (Здесь будет сложно. Что это такое и зачем нужно найдите в инете сами)

Тесты

- Про рекурсию (фибоначчи и т.п.)
- Про работу со списками.
- Про Quote/unquote
- Про call/cc
- и т.п.



Умные ссылки
- [ПФП: Паттерны использования «call with current continuation»](http://fprog.ru/lib/ferguson-dwight-call-cc-patterns/)